其實事情比大家想像中嚴重，唔係市民離開咁簡單，係機場恐慌性疏散！

係因為全世界都知黑警要入機場，全個機場恐慌性疏散，係恐怖分子宣言要襲擊機場先會發生嘅事，大家必須搞清楚係香港警察係市民心目中已經成為咗恐怖分子。

正視聽

721 811

屌，就算你話我係散水黨，我都係要講，機場嘅快D走！！

必須搞清楚概念同外國傳媒講

黑警係恐怖分子

係市民，遊客，員工因爲警察而集體恐慌

Blocked

警察係香港大多數市民眼中已經係恐怖分子，當職員同市民知道警方會進入機場，就出現恐慌性疏散，係恐怖分子宣言要襲擊機場先出現到嘅事，大家需要謹記香港警察係恐怖分子，必須同外媒講。

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

聽日就會屈係示威者造成。

黑警預告入機場=恐怖份子宣言襲擊機場
所以出現咗恐慌性疏散

睇清楚樓豬講咩先block，ok？

必須向外媒清晰概念

機場出現恐慌性疏散係一件好恐怖嘅事，必須記住警察係恐怖分子，要向外媒清晰闡述概念

大大力推

係無論地勤，機師，遊客，市民都因為香港警察預言會進入機場而恐慌性疏散，情況等如恐怖分子宣傳要襲擊，必須向外媒清楚表達黑警係人民心目中已經係恐怖分子。

你同P牌風向撚講咁多做咩

同isis有得揮

屌。。家下散有冇人受傷先？
家下留係機場做乜先？
聽日再去係咪唔得先？
無人都仲要人一定留機場？留到幾點呀？

推

差佬同你講唔會做野，即係做硬野

好多人誤會咗我呢個係散水post
我只係希望大家可以知道點樣同外媒講黑警係恐怖分子

呢個要推

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

重申一次：呢個唔係㪚水post，只係講述無論地勤，機師，市民，遊客都比黑警宣言要進入機場而嚇到恐慌性疏散嘅邏輯，闡述事實嘅真相。就係黑言如恐怖分子一樣已經建立咗恐懼係市民同遊客嘅眼中。

宣文組可以做野

重申一次：呢個唔係㪚水post，只係講述無論地勤，機師，市民，遊客都比黑警宣言要進入機場而嚇到恐慌性疏散嘅邏輯，闡述事實嘅真相。就係黑警如恐怖分子一樣已經建立咗恐懼係市民同遊客嘅眼中。

721

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

正視聽，謹記：因爲黑警宣言要進入機場而職員，旅客，市民要從機場恐慌性疏散

示威者入機場 員工唔驚
警察一入 個個驚到走
邊個係恐怖份子！？

正正同頭先港澳辦條友話香港興起恐怖主義嘅苗頭說法不謀而合。

亦即係話，港共打算將示威者標籤為 恐怖分子，到時黑警就算殺人都唔使負責任亦唔會受到任何制裁！

黑警係恐怖份子

香港警察係市民心目中已經成為咗恐怖分子

據過往兩月經驗 合理

最緊要同外國媒體講

疑似恐怖份子混入示威者中，配合軍政府散佈恐懼

大家都清楚警狗而家做野無底線
好多和理非嚟聲援但真係唔想被捕

now live

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

清晰概念，黑警係恐怖分子

向外媒表達我地嘅概念

恐怖分子佔領機場引致市民同旅客恐慌性逃亡

你見到黑社會走唔走？
仲要有炮既黑社會

謹記，黑警導致機場恐慌

全世界食完飯返入機場

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

lm

黑警咩都做得出

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

block柒你就啱

突破盲點

呢個方向可取

[緊急分析]法！不！責！眾！

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透

而家一大班分化撚同屌鬼撚就證明上面推論完全正確

自己睇路 唔好唔記得尋晚就係班換衫黑鬼主動搞事清場

今朝機場 周圍都係換衫黑狗

推班畜牲成為國際醜聞

的確。如果岩岩有警察出現，必定會人踩人。

認同

警察仲恐怖過黑社會

重點

Push

黑色旅行警示，完全停止物流！幾時出現！？
有無航運業人士講下，今次停飛對航空物流同海上物流既影響有幾多？

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

721
811

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

Ok 當我外人，你睇真D佢個point 做唔做到先，屌你

一句講晒 你地有嘢食咩

aggera

呢個idea幾好
要大力宣傳

手殘撳錯負評

巴打講得好好

Aggar

離港班次取消
抵港班次(6-7成冇顯示，2-3成延遲，1成取消)
reference by 機管局

打飛機啲諗，對家又送文宣

推！

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

連登整合:
1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。
4.) 癱瘓機場：做到
5.) 向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？叫人留低俾人圍捕？

警察變左恐怖分子

Pushpushpush
文宣方向！！！

其實普通人依家真係好撚驚黑警

的確

721811

唔係因為聽到警察行動覺得救星到而額手稱慶，而係當有預告恐怖襲擊

我地知冇用，要比外媒都知

黑警已經離譜過ISIS
起碼ISIS都仲識承認責任

非常正確 全部旅客聽到有狗都驚到pk

on9樓主係講緊市民同旅客都認同黑警=恐怖分子

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌

必須謹記，機場出現恐慌係因為警方而出現。遊客，市民，職員都對警方有恐懼而出現恐慌性疏散。

名符其實

啱 個個都怕警察會搞破壞

唔好意思阻阻大家 我想推廣一下係葵芳散步GE方法

葵芳區漫步指南

非常正確

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

我都驚到叫係機場工作既朋友盡快離開

推 要比人知警察知係影響社會安定嘅最大原因

Terrorists

同意

知道拉登要黎唔係唔走呀嘛

有道理
原本只係去望下機鐵咩環境
之後見到巴士站爆左
有人話行路出去
最後自己都一齊走左
sorry